連去lkf落bar同club都唔識分嘅人一定係毒撚

屌

唔係毒撚就假膠

一係飲酒吹水，一係擺明入去配種

一個9fing，嘈到痴線，連講句野都要大叫，一個聽下歌，飲下酒，吹下水。

共同點:lkf d 酒好貴，又唔係特別好飲